Starbucks/ pacific coffee點買先平?

得閒想飲下，但一杯40幾又好貴，所以想問下點買先平? Join membership?
(我有學生証)
Thanks

唔買

BU校內兩間都7折

下 要畀錢既咩 次次都係攞個杯自己斟架喎

想係街外買

飲二手或者三手

約班fd子夾錢買

pish

去hku / ust 飲

PCC今個月用Perfect Cup Card買一送一
上個月增值200送杯Tall

叫杯espresso
叫杯水

espresso+水+奶(免費)

做鮮奶啡

想飲沖凍嘅就叫expr冰底自己加奶
熱嘅就expr問佢拎隻杯自己加奶
注意要12點前,12點後會收返啲免費奶

叫人幫你比

push, 個starbucks card點整的?